李顯龍：香港的示威及抗議不可能無限期持續下去，亦不可能延續到2047年

新加坡總理李顯龍昨日接受美媒專訪時，談及對香港泛民主派立法會議員集體辭職一事。他指密切關注香港的事態發展及反應，認為有些事情很可能將發生及不可避免，期望中國政府能在不影響國際社會對香港信心及保持香港制度完整下，圓滿解決問題。

稱示威不可能無限持續

李顯龍稱，香港的示威及抗議不可能無限期持續下去，亦不可能延續到2047年一國兩制結束。他表示，中國政府已明確表態，在全國人大訂立《港區國安法》，香港政府已貫徹執行。他希望，香港可保持對中國的價值，與本區域共榮，並適應新局勢。

李顯龍坦言，香港不會回到原來的狀態，但可以建設一個持續發展的未來，讓港人安居樂業，經濟重回正軌，以及比一國兩制的另一邊享有更多資訊及言論自由。

坡仔最開心

None of your fucking business
monkey king

南亞雨林奇特品種大猩猩

moneyland

Msmd

2047都拆關口啦，收皮啦，垃圾變色龍

收皮啦馬騮坡
關你撚事咩

佢死得未

關你撚事

共產黨執柒咗咪唔使示威囉

借過啦，成撚日指手劃腳

李顯龍屌你老母
又一隻獨裁賤種狗

關佢忍事

關你撚事，4個大字。

關你咩事?

這隻奶共的狗

所以而家香港人搬錢去英國、台灣都唔去新加坡

其實有無片，想睇吓點9up法

喂顯龍哥聽monkey國經濟今年跌咗成50幾60%喎，不如你搞返掂monkey國先出嚟柒啦

搞掂你人民行動黨先

鬼唔望印尼馬拉夾埋打9你